葵涌廣場口渴要搵佢

佢冇得揀咩甜
因為佢本身已經好高質
唔知之前有冇人po過
不過我要推爆佢

之前佢間鋪爆水渠好慘
大家一定要支持

我試過叫佢收我正價
佢只係講左句加油
都係減我$5

係附近返工 休息時間點都會過去整返碗芋圓食

下次去先

邊層？

好滾動

1. 旺角弼街84號A鋪百寶大廈地下
(新世紀廣場扶手電梯側)12:00-22:00
2. 葵芳葵涌廣場2樓2015鋪 12:00-22:00
3. 沙田石門京瑞廣場二期1樓145舖
(石門地鐵站C出口)12:00-20:30

仲有底層鮮果園 都係深黃 做到19號炸

加油

2樓 角落有堆夾公仔機果邊
姐係紅卜卜果間咩重慶小食行入去

太小人知啦！自推10連 1/10

2/10

推啊屌 好高汁

之前好似買過

下次去食

經過一定買

買到佢執

推

下次去! 多謝

推👍🏻

宜家次次去都必飲佢

3/10

不如提意佢集齊講加油既5蚊捐左佢？
我諗大家都唔介意捐左果5蚊既

因為我唔係住附近
都係一兩星期先去一次
同埋其實佢有3間分店
有無手足幫手去提議一下佢

狗衝

上次荃灣遊行都有飲
好感動

撐到佢發達

好有愛

最鐘意飲佢個四季春走甜

買哂佢買哂佢！！

4/10

5/10

點解自己個區永遠都冇依類鋪

沙田友

放學去飲

飲過幾次，好撚難飲啵
本身就貴，減5蚊算什麼
anyway﹐唔反對你地幫襯

我張單果杯大既減完$23,未減都$28,都唔係好貴姐
利申,只係飲過圖中果杯好飲,未飲過其他

可能要細心搵下

飲窮佢地啊屌

聽日收工行過就踩你場

推 推撚到佢今個月水費過十萬

重慶小食咩立埸?

有咩好飲好介紹？

除左呢間 葵廣仲有邊間黃
一次過幫襯哂佢地

【有冇機會開新戰線？】處理屍體發現案嘅程序

聽日lunch狗衝去飲先

要推！！！

下次去買杯先番工

絲打介唔介意我拎你張圖share ig

大撚把，反共基地

有幾間野派大紀元

有間賣衫既叔叔之前係自己間舖貼標語希望香港人平安

又有堆舖比人做連儂牆

好高質

好 一於就揀哂呢啲舖頭幫襯
要話比全世界知
良心小店一定有人支持

推推

唔介意啊隨便
咁你SHARE我就唔再重覆SEND去了
辛苦哂

佢超好 成版電梯俾哂人做連儂牆

洗唔洗懲罰佢

仲要係租左兩邊都俾人做連儂牆
葵廣唔少良心黃色鋪頭,依家不時收工返屋企前都去幫襯下

話說頂樓果度有人寫左要中出林鄭,邊個巴打咁重口

呢間有咩推薦

我鍾意飲茶底
只係飲過碳焙烏龍珍珠奶茶
好飲

葵芳3樓重有幾間都值得支持

但全部煎炸野 唔會成日食

我飲3樓嗰間
8蚊一杯菠蘿汁

癲！

邊間係黃？有兩間對住

咁你記住follow 連豬愛你

打狗救人，組隊自衛，落術做文宣。
我要真雙普選

push

食過依間芋頭西米露
好撚難食

918 1930 維園球迷大和解
921 1400集合 屯門公園再光復
921 元朗靜坐 勿忘721
922 1200 沙田巡迴合唱團 和你shop
922 機場交通壓力測試

完全冇試過佢其他嘢 試吓俾多次機會佢啦
利申 淨係飲過杯烏龍奶茶

葵廣2樓熊茶係黃定藍?

搭單問 葵廣有邊間黃

成間鋪啲人都好nice
今日試過之後決定以後都飲佢

3樓chok雞

介糖都照推

我兩次俾完錢佢俾單我果時都講左句
加油

而家仲咁熱一於要買到佢見到我都驚

屌佢新開嗰陣
我買咗杯奶蓋少冰
等咗好耐先有
一到手屌你得幾粒冰
成杯嘢仲要係暖嘅
叫佢幫我加返啲冰
佢加咗好似兩粒比我

人生第一杯暖奶蓋
嚇到我以後都唔敢再飲

但係而家好似個個都話好飲
我仲應唔應該比次機會佢

我之前都覺得麻麻地 特別係果茶 得酸味呢排見佢支持香港人 比次機會佢 新出個沙冰又幾好飲喎我會繼續支持

眼見一大堆年輕人 仲去喜茶 炑八 吉野家 大家樂...最基本經濟制裁都做唔到 點對得住被捕人士？點對得住死去義士？

和理非 怕死 咁簡單都做唔到 你有咩資格去光復香港？

全部同我加以下Fb 有巴打已綜合哂各區黃店 有埋apps地圖 推己及人 copy link 去你whatsapp度分享

200萬人得6萬幾人LIKE左 睇到都火

兄弟爬山各有各做 只有團結才能戰勝邪魔

再試下俾次機會佢啦